有個成日講負面說話既屋企人點算好？

唔係話罵你果種
而係成日講d人都成個怨婦咁
少少又扯上到d唔好既事
自己唔開心之餘又攪到人地唔開心
最弊係佢係屋企人黎
你話係朋友同事我最多唔撚理對少d
屋企人又要日日對住
唉

搬

講就易既

I did it

做唔到咪忍 可以點